最近開始學人飲酒 但唔係好頂到

生活上好多野迷網 夜晚訓唔著就落樓下7仔執支唔知咩牌子既酒 2幾歲仔買果陣仲要比人問夠18未 買完之後係海邊吹著風飲扮浪子 飲完就拋下拋下行番屋企沖個涼訓 第2朝起身個身有股酒除 個頭暈到仆街 想嘔又嘔唔到 你話有咩謂

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!

唔使返工返學？我都想好似你咁，不過要返工

飲完酒唔好沖涼

飲飲下就覺得好飲

渣ga

沖熱水涼加速酒精上腦

好多場合局住比人隊啤酒 飲到咁上下就開始反胃想嘔 到底正唔正常?

食飽飲
唔好隊咁快

傻仔

樓主mk仔？

樓主好勁
我jolly shandy飲到一半就暈暈地頂唔順

正

飲啤酒會易啲宿醉
我覺得

酒精過敏阿

渣架

試下飲151啦
岩d新手飲

新手一淡仔就可以去訓教

BRO, 你話生活上有好多野令人迷茫... 係唔係因為好多野都唔知點做, 令你覺得辛苦, 所以藉酒消愁呢?

你會唔會想搵人傾下呀?

上次飲咗半杯jolly shandy就斷片

下次飲到湯為止

唔會 一向都獨來獨往

咁BRO 你又會開POST 同我地講你嘅諗法嘅?

Anyway, 唔想講唔緊要
你覺得舒服就OKAY~

但如果你想講, 都係可以講嘅
支持你~

出去同朋友食飯 我都係自備天地壹號扮飲